［行動po] 天下制裁大遊行

《2020 港共受刑 天下制裁》
2020 Karma to Commies
Universal Siege on Communists
======================
天下制裁集氣大會

日期：2020年1月12日(日)
時間：3PM - 5PM
地點：愛丁堡廣場
主辦：民間集會團隊
*已通知警方，待發不反對通知書

1.12 Pre-March Assembly

Date: 12/01/2020 (Sun)
Time: 3PM - 5PM
Venue: Edinburgh Place
Organiser: HKCATeam
*Letter of No Objection Pending Issuance
=====================
1.19天下制裁大遊行

日期：2020年1月19日(日)
時間：暫定3PM起步
路線：遮打道 -> 銅鑼灣SOGO
主辦：民間集會團隊
*已通知警方，待發不反對通知書

1.19 Universal Siege on Communists March

Date: 19/01/2020 (Sun)
Time: 3 PM start (Tentative)
Route: From Chater Road to SOGO Causeway Bay
Organiser: HKCATeam
*Letter of No Objection Pending Issuance
————————————————-
支持民間集會團隊（眾籌/參與）：

參與/洽詢合作：

————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

(非主辨單位）

push

Push

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

對 抗 濫 捕 對 策 (幫手推下)

連續兩個星期日呀！記得嚟呀

改做11日會唔會好d？ 如果警甴出手打壓可以順手幫民進黨一程
而家香港可以做嘅嘢就係用自己嘅血去喚醒自由世界對付支那呢隻怪物

點解需要用集會為遊行集氣？

可否同一日舉行，先集會，再直接遊行？？

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

非搞手sorry

推

終於見到行動post，等左好耐

推

熱門去曬感情台

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

[白警最後逃生門] 年30/年初1大遊行除低頭盔全副武裝加入遊行

打破香港人最後幻想, 用行動證明香港已經無白警
由年30/初1大遊行後, 大家萬眾一心
解散警隊, 刻不容緩

所有黑警都無得再用"我都係白警黎架, 我無扑過人地個頭"
去呃自己親人、朋友、水砲車、狗仔狗女

大家一齊入去推!

好多年宵

民間集會群隊係咩水?

行動post

推
------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推唔到

幫推

p

集咩氣姐，百鳩幾萬人，見幾百狗就走都走唔切，集黎比人拉？濫捕一日未解決，仲叫人企出黎，好似豬仔咁自動送死咁

香港獨立 唯一出路

幫手推啦

721 831 101 1111

行動post 推

行動post推

推
所有行動都參與

推！

香港人，報仇！

推爆佢老母

出面一個行動post 都冇

點對得住手足

推啦屌

要推

gogogo

[長文] 要革命，請先革了自己的命

推推推

推！
你班撚屌星期日全部同我出嚟呀！
唔可以畀團火吹熄！
香港玩撚完㗎啦！

agger

所以佢咪就係知到春袋係邊
怕出黎

試下用「冇雙普選就獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

有無都要獨立

我借位宣傳

和勇一心！重新上陣！借鏡共產党革命思想！

尊重勇武！
停止放負！
和勇一心！
重新上陣！
行動至上！

唔明點解要分兩次
啲活動已經少
聖誕假呢排有好多外國手足翻離幫手
過多兩個禮拜又要走

分開二次
咪多d活動囉

即係好多人去到個集氣
到個遊行已經走左

u mean 離開左香港？

係啊外國好多手足都唔係翻離好耐

推呀

咁都無計架喎
手足定左幾時走
同分開2個活動無關係
最緊要有參加

推熱門

下個禮拜
個集氣最後一個活動喇

呢方面我可以答一答
其實係專登響台灣大選後先搞
有幾個原因：

1. 有意見話由香港人去搞一個集會支持台灣某一方陣營唔係太好，反而係響大選後先搞，個重點就放返在制裁極權係全球共識，而唔係在於藍定綠上台，藍營上台唔通你就唔制裁獨裁？唔可以架嘛，呢個普世價值黎！不在於藍綠！我地要用一個集會，去話俾全世界知，不分政黨上台，都同樣要制裁港共！呢個係良知，係正義嘅問題！

2. 1月12 號其實有原因嘅
112 其實係國際緊急救援熱線！（原諒我地又玩多次呢知punchline）
)

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

有原因嘅
因為如果同一日搞
其實D 人只會去遊行，會無人care 個集會內容
which is 我地都希望大家可以多D留意個集會內容
同埋希望用 連續2個星期嘅活動，去令不反可以早D 批

推俾更多人知

所以本地嘅手足唔係唔出黎呀嘛？

推
112
119

個個星期改過個名又行多次

唔好捉鬼⚠️⚠️⚠️

我要打尖
上次未出到維園己完～今次行到北角佢老味

今次搞搞新意思
我地由中環出發
行返去銅鑼灣做終點
寓意港共同人民越行越遠 （港共政府建築物響中環一帶）
同埋試下去銅鑼灣結束，會唔會安全D？
仲有無左出維園呢個bottleneck，試下大家會唔會好D？
吖仲有仲有 呢個真係好實際嘅問題，就係要SET 個全維園都聽到嘅音響係好撚貴
咁樣搞搞新意思希望可以令整個活動嘅支出平D，更有效運用眾籌得黎嘅錢

呢個真
唔好捉鬼

好

2020
港共受刑

搞搞新意思
開花啦不如

正，行動post, 推爆佢再推爆佢

手足請你明白，民間集會團隊係唔可以鼓勵大家開花架
唔係一眾入紙師就會還押住過農曆年

但點到好
我地1000%唔會捉鬼
核彈都唔割

會盡力去搞希望和勇手足都可以當晚平安返到屋企嘅活動

行動po推

tui

今次唔係政治表態
而係關乎性命
港豬同有基本常識嘅藍絲都唔會唔戴

要光復香港就唔可以死!
全民戴口罩預防武漢肺炎!

VL搞嘅集會遊行永遠都冇人推
大家係咪仲覺得佢哋係鬼?

其實除左愛丁堡，係咪冇其他地方會批？

點解硬極都係推唔上熱門

行動po請上熱門

台灣投票時間係朝早8點到下午4點
要搞就10號好搞

Pushhh

攪手解決到大包圍濫捕問題？
上水位手足中左兩次濫捕無得保釋啦

如果無解決 又堅決要遊行
咁請問有冇聯絡定律師團隊即場協助
而唔係被黑警玩完一大論入埋狗屋大半日先有律師幫

毫無應變措施 到底算唔算推手足去死？

武勇派你哋聽住
我知道你哋已經退場架喇
千祈唔好跟大隊
或者你在場儲夠人手
記住「退場」行遠少少
千祈唔好裝修呀！
會失民意㗎！
千祈唔好呀

集氣
放棄L死開

推推推。
雖然個名
(天下)
感覺有啲怪怪哋

第一，我地會盡一切能力去hold住張不反
務求去達致一個有合法保障嘅情況下保障市民安全
(我地會引以為戒上水嘅誤會(?)唔會發生)

第二，如果狗強行腰斬遊行，我地會盡可能同狗去fight 更長嘅疏散人群時間，當然1月1號我地知道民陣都係有做到嘅，只能講我地會盡一切努力去確保大家安全

第三，律師團隊其實一向都有嘅，可能手足你有所不知，好多時好耐先見到律師係有幾個原因
1. 無人幫你報律師，呢度強烈建議大家用tg 嘅schedule msg 功能，留定被捕嘅說話send俾信得過嘅人，如果你平安，cancel左佢，出事，自動求救
2. 太多case, 好似1.1 cwb 咁濫捕左2xx人，其實連狗自己都處理唔切，到成12點先齊車去送入狗館，呢個情況下，因為未到狗館，未入狗嘅電腦system, 所以即使現場有律師，亦無得即場幫嘅，因為律師需要去狗館，要求見邊個client, 而當值狗係要響電腦入面search 到果個人嘅資料，先有得見同跟進，所以果晚手足響cwb 等到12點，同到狗館未入好data期間，係真係有律師都幫唔到，反而係令有人知道你個人資料會更有幫助
(呢個係聽相關人士講嘅，有錯漏請指證)
3. 就係單純俾狗留難, 亂指狗館，指錯狗館，唔俾律師見client, 呢d已經係狗侵害各被捕人權益
Sorry呢個我地無任何方法可以避免

明白手足會對於狗嘅濫捕會擔心
但我地會盡力頂住
對家就係想大家驚左唔敢出黎
我地要表達，香港人係唔會驚左佢嘅

推！！ 想問集會主要內容有d咩架？

又 CWB

咁10號有冇集會？幫台灣集氣

成日話回覆速度太快

我又推下啦

推！！

推推推推推推

【第廿壹期牆紙】 2020·願

TG :

pushhhh

不要停！

Pushhhhhhhh

推推推推推
記得戴口罩

戴口罩 中國肺炎

戴口罩呀屌

推行動post

終於唔係西遊記

唔好意思借個位
🎉 1.11全城 連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

111不分和勇 連儂日見!

See you

see u too

推撚爆你

黑警死全家呀。

推推推推 甴近平

毋忘 721

幾日冇活動喇 見到即推

勇武未退場

將軍澳手足今日做咗第一步
大家加油

連登咩事，行動post 上唔到熱門，東海堂做特價呢d 垃圾post 上到熱門，痴撚線

香港獨立

好嘢
和理非要勇敢返次

唯一出路

我都唔知點解

出黎喇喂

沒有普選 唯有獨立

推極都推唔起...

重開好唔好

重開都好

遲幾日開過

tui
【綜合分析/討論】中国肺炎WARS 抗疫資訊及口罩攻略

thx 巴打幫我推左咁耐

———————
遊行集會新口號
「手足好珍貴 唔好再捉鬼

幫推
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

Join

香港獨立唯一出路

聽日見